警司疑公器私用 帶女伴上安全屋「密會」

警隊保安部爆出醜聞，一名已婚警司被揭發將用作保護重要證人的「安全屋」(Safe House)公器私用，秘密帶同為公務員的已婚女伴前往紅磡一個由公帑租用的單位「密會」。消息透露，兩人近月多次赴會，引起女方丈夫懷疑，遂聘請私家偵探跟蹤妻子，結果東窗事發，被拍下雙雙出入安全屋的情況做證據。據知，警隊高層接到投訴後大為震怒，已就事件展開徹查。

保安部(Security Wing），一向是警隊神秘部門，俗稱「公司」，主要責任為負責多項與保安有關係的事宜，包括要員保護、防範及對付恐怖活動，以及統籌保安事務，轄下包括要員保護組、保護證人組、警察談判組及重要基礎設施保安協調中心。

消息透露，涉事警司與妻子育有一女，駐守保安部半年。他近月疑用公帑租了鶴園街恆豐工廈一個單位作安全屋，但丟空一段時間，由他自己保管單位鎖匙，並無給予下屬。據知，他的女伴是另一個政府部門的高級職員，並在附近大樓上班，所以兩人一有空或周末就上去「密會」。

據悉，該女伴的丈夫「有些地位」，懷疑妻子有事隱瞞，所以聘用私家偵探展開追查，更拍下兩人出入安全屋的片段做證據，過去一個月影到多次，更知道女方連安全屋門口密碼都知道，完全自出自入。

香港黑警呢

10幾萬一個月都慳爆房錢😂

喺安全屋扑野洗唔洗帶安全套？

黑警真係識食
免費炮房

物盡其用

拿 香港警察呢

差人爆房唔洗你教

爆房錢都用公帑出
幾爽

警隊秦利

識食一定食下屬老婆

有咩事就寫花佢report

想升就拎自己老婆出黎

安全炮房

交稅養班垃圾

呢啲就係柒婆口中的「金卡片」

高級警察人員都要做愛架

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有冇恆豐工廈看更可以爆料

人地老公有些地位呀

臭雞個老公著數啦,今次離婚都唔洗比人分身家

鶴園街附近有咩部門?
建築署?

如果真係做緊大Case嘅話，警司老婆累全家

安全屋唔係用來俾D 有生命危險的證人暫住架咩？ 咁點解可以租工廈, 算唔算係政府帶頭違反地契條款??

原來安全屋係工廠大廈
仲以為係荒山野嶺嘅獨立屋

做得警司 十幾萬一個月都咁玩

工廠大廈可以住人？
有冇違反屋宇條例

香港警察

九龍城政府合署
好多部門都係度

安全屋都俾人發現 咁安全屋仲安唔安全

近紅磡啊哥仔

食上司老婆就要玩sm玩多 中出
發泄返

隔一個街口咋路痴

咁既樣都扑得落

乜依家要租用工廈咁cheap

證明巴打仲年輕, 到左某D年紀, 追求既唔再係單純既靚女, 果種剌激同互動既感覺係俾錢買唔到

比人綠帽果個都應該係高官

附近部門.......AxD......

有無料爆？

Sex house

阿Sir爆房唔洗你教

安全套屋
成間屋都係安全套

呀sir用呀公錢開房唔洗你教

女方老公係邊位

土地問題

警隊高層接到投訴後大為震怒，已就事件展開徹查。

又係大為震怒, 全盛時期警方高層一個月可以震怒幾多次

臥底

安全屋用安全套，果真係警隊無壞人

安全屋用安全套，安全第一

請出招

我只知依家係黑警司同女公務員係張床上到怒震

開房費都唔畀

人哋老婆扑得寧舍high
不過上圖點睇都似呀嬸樣，咁又重口味咗啲

邊度見到樣？

今次唔止高層震怒，係高層喺安全屋同條女震動

先唔講道德問題
私家偵探都跟到個警司返安全屋，呢條黑警個牌係咪淘返嚟

屌係警司都要搞中女，比錢搞十八廿二好過啦

其實唔係淨係慳錢咁簡單，又唔駛登記唔會留記錄，撞到熟人都唔知你去爆房…

據知，警隊高層接到投訴後大為震怒，已就事件展開徹查。

D高層仲未爆血管死曬？日日都震怒

工廈d牆咁厚
大聲叫春隔離都聽唔到

廢柴警司！俾人跟蹤都唔L知道

男人婆都啱

震怒 扑野姐

岩岩打去PPRB，希望趁熱做個特輯教下市民現實[安全屋]係點！！！

呢單警犬最好笑既係，所謂《保安科》既高層居然連俾私家跟同影埋相都未知，蝗家香港警賊裏面係乜質地垃圾呃飯食大家心恐照啦仆街！！！！

刺激嘅野你唔明架喇

每次都話高層大為震怒，屌你老母事後咪又係不了了之

好多私家都做過紀律部隊或慈母架

男人婆咁都屌得落

company

prison break

據知，警隊高層接到投訴後大為震怒，已就事件展開徹查。

抵撚死

啪啪啪

對方點知係安全屋？

又大為震怒

估計警會解話：女是線人/卧底

安全屋都唔安全

起埋條臭雞底就岩架啦，以為比帽人戴自己唔洗付出代價呀嗱

你文盲到連"保安科高層"5隻字都唔識？？？

BTW，你唔講，我真係就黎唔知私家犬係公家犬雜交出黎嗱！！！！

乜都話人臭雞，見過臭雞未？
嗱，呢啲就真係臭雞喇

木村之龍嘅支線任

點解唔趁上周六港犬169週年大龍鳳時爆出黎呢？？？？

大把黑警周身街數啦，揾十幾萬一個月但係隨時爭銀行財仔幾百萬都見唔小

個個月咁樣震怒法都未中風
可以做健康食品代言人

痴撚線
可以拍戲
警司唔洗你教！

呢個我幾可以肯定好撚多！！！

都冇話住

造愛啫

黑撚到呢

呀sir爆房唔駛你教

又震怒

離哂譜

黑警愛臭雞
都係社會敗類 唔出奇呀

識玩

果種「少少錢都慳返反正老細知道最多照下肺」真係好香港
好想嘔

柒頭差婆都啱
有冇咁渴

警隊警隊
提高警覺係咁隊
點會咁失敗俾人發現架

岩岩打去PPRB，希望趁熱做個特輯教下市民現實[安全屋]係點！！！

呢單警犬最好笑既係，所謂《保安科》既高層居然連俾私家跟同影埋相都未知，蝗家香港警賊裏面係乜質地垃圾呃飯食大家心[撚]照啦仆街！！！！

警司老婆乜都冇做過，關佢乜事

仲話安全屋
你叫D證人同政要點信你

工廈都得，咁維記都得啦

聽日開記招
條女係線人黎
一路執行緊任務
將會以涉嫌阻差辦公拘捕私家偵探同契家佬

呀sir做野唔洗你教 屌臭你班港豬

房錢都唔洗

tb都岩

木村 DLC ,
Side Case
跟蹤結束、攝影結束

安全屋求其搵個偵探就跟到

✓ 清楚看到目標對象
✓ 清楚看到門牌
✓ 清楚看到目標與女伴離開大廈的一𣊬間

SP＋100

屌AV題材黎

濫用職權同公家資源，知法犯法先夠刺激夠情趣呀嘛
唔係邊有咁多休班警會走去犯法？

掃黃組警司

第2個post睇圖好似唔同樣，高度都唔同
疑似帶2個或以上免費雞上去玩

女伴的丈夫「有些地位」

黑警咁都食到？

個女方老公同偵探好野, 一箭雙鵰

有冇用套先？

塚本！！！！！

警隊高層真係唔易做，成日都要震怒

btw 條女又短頭髮又老 個警司咁都食用得落嘅

警司屌閪唔使你教

我係犬一就一定咁拆：

其實我地進行近秘密外聘HeadHunt，考驗緊呢位私家犬有冇能力做涉事警司既阿頭！！！

個男既柒又毒男款, 咁都做到警司

黑警：安全屋爆房別有一番風味
全香港第一個安全屋爆房嘅人就係我

過多2日，慈母就會出黎老屈返個老公，事實係個警司誠邀個女人去協助調查佢老公

究竟有問題係劈友方既劈友問題定係劈友問題有問題係因為劈友方提問既問題所以劈友唔係問題問題係劈友方提問既問題但係如果問題係黎自劈友方既劈友問題咁提問既劈友方既問題就唔係劈友既問題而係劈友問題謎

.

回西後好多搵夠咬鬼佬糧轉行移民，留低既好多稍為有DD學歷，識擦識奶水鬼升城蝗囉！！！

唔知黑警銜頭大定果個女人既老公銜頭大呢
阿蛇偷食唔洗你教

警察警帽倒轉帶/安全屋屌閪/偷拍裙底/呃自己伙記錢/偷竊/酒吧飲醉打人/勒頸勒死的士司機/lan線殺人/藏毒/警車內瞓教/差館內強姦非禮/問街上女仔攞電話/警車內唔扣安全帶/違例泊車，警隊高層震怒。

有幾難 都預左班靚會衰唔同既野 次次都係打果幾隻字 震怒xxx就過骨

呢句其實係咪記者幫警察寫既格式黎
次次都有呢句

俗稱「公司」

有隻警犬好得閒 逐個負評

識食, 緊係食阿公既, 爆阿公房. 條淫婦係咪做聊仔部

原本無人知就岩曬 大隱隱於市
而家一野就通曬天 成個Department既部署比佢一野炒起
最尾要大轉大執個曬啲位 又係用公帑埋單
想睇下條女咩樣 攪到咁大鑊

其實成個地球係唔係得香港警犬犯罪率咁高？

重點係白粉報竟然報

震怒原因只有一個
你班仆街投訴咩啊
阿Sir OOXX唔駛你教

依家圖都有埋，間安全屋仲安唔安全？

其實2014搵皇冠Madam拆左老關冇拜之後，警犬係咪可以堂堂正正食人妻勾二嫂鳥？？？

一樣要分

呀sir爆房唔洗你教
呀sir話ok就ok
好波

震怒：點解咁冇兄弟唔預埋我3P4P？？？

保安部主管是上月25日在日本北海道小樽遇車禍受傷的警務處刑事及保安處處長李志恒，據悉，他仍在當地留醫。

有電話。唔使估估下

pish

可能條女係臥底呢

你地無做錯到

做愛啫 犯法咩

正路都係咁，係你地先開心大發現啫

警隊又震怒

呢份咩工黎,屌人妻重有免費房

點解安全屋唔係o的就黎拆左右無人住嘅公屋/新界荒野村屋/天台屋/舊到嘔嘅無𨋢唐樓？

我係咪睇得港產片/TVB太多？

調查人物就係嗰一個“有些地位”的丈夫

公務員福利

汪狗會唔會出黎吠幾聲？
汪汪汪汪汪汪

震怒自己無份食

咁上司個老婆咪又比個上司食
一個食一個 呀一哥咪食到停唔到

地方媽媽需要__ __

轉貼自高登

鄧sir~

(from 時事台另一個post)

炒左警司就岩啦！

阿Sir扑野唔洗你教

本身俾人周到都外遇係麻煩者，而家公器私用可能工都冇埋，搵咁多錢咁戇鳩

同個警司好似樣

係安全屋偷情好合乎情理丫

10幾萬一個月都係食豬閪

又震怒你老母個臭西咩
每月起碼都有一獲ga la
要習慣下啦黑警膠層

咁啫係我有份比

工廈比唔比扑嘢？

震怒到爆血管未？

香港警隊

廉潔

公正

打擊犯罪

家陣個時代唔做虧心事真係難上位

個淫婦係咪都係黑警黎架？
警察都係公務員窩

你係咪有特權？你係咪大撚哂？

好似內地甘,家陣D人工大多數甘鬼低,但係D公職人員+工商一起犯法(TARGET搵錢)

都係有生危險，產生出生命

警方發言人表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

我要做Model
鄧sir

個撚個禮拜都有呢 '大為震怒' 四個字~~

D 高層日日震怒仲未爆血管死撚曬既?
係唔係因為比人爆左自己冇得咁樣玩

睇Context，我都幾撚懷疑條臭西都係紀律部隊！！！！！

唔係

仲以為女伴係公器 俾佢拎去私用

left for sex

綠帽慘汁

阿蛇做野唔使你教

屌 木村

你又知唔係？
唔通其實係你離？

SAFE
SEX
HOUSE
！！！！！

警方發言人重申，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。

安全屋得咁condom都得啦

呀sir 爆房 唔使你教

屌閪係警察員工福利嚟架喎，你唔俾房佢扑嘢，佢咪響報案室扑

善用公家資源，以行動證明審計屌警犬大花筒係錯，醒！！！

就黎爆血管

紅底01報話係馮姓男警司

馮sir

警司工作 = 屌閪

馮sir，你屌左閪呀？

高層震怒 呢四隻字好好笑

據了解，該名姓馮男警司一年前調職至保安部

傻鳩 十萬個月都慳果少少

source:

似唔似？

去安全屋,汁1Q

高層一個月要震怒幾次

香港警察被人跟蹤仲揚埋安全屋位置出黎

九龍塘來來炮房執左好耐，各巴絲有冇興趣攪番間"安全屋"黎應下市呢？？？？

av情節?

真係夠哂安全
做埋私家炮房

話明保安部
邊會出曬成隊人嘅名係政府電話簿

保安部(Security Wing），一向是警隊神秘部門，俗稱「公司」，主要責任為負責多項與保安有關係的事宜，包括要員保護、防範及對付恐怖活動，以及統籌保安事務，轄下包括要員保護組、保護證人組、警察談判組及重要基礎設施保安協調中心

黑警腥港歷來最好笑既笑話

喺safety house 扑野 應該 下下中出都好safe

依個黑警真係好聰明

死撚緊
搞人老婆

好好笑

食人妻特別正

推

女既做ASD

點解可以check倒間屋係安全屋

安全屋都俾私家偵探跟到

以後重會有人信安全屋?

次次見親呢d新聞都話警隊高層大為震怒，有冇人知佢地一個月要震怒幾多次

今次佢既意思係個警司自己震怒 報左佢出黎

越安全嘅地方就越危險

馮永泉警司

隔離有九龍城政府合署
公墓員睇醫生牙醫都喺嗰度

爆多 d

呢間免費房睇怕幾貴下。

個外型似到咁，唔排除馮警司有孖生細佬既

fg月入連登仔iq咁高既 搞咁耐乜料都無 無格上都靠轉自高登

占中影響

仲爆俾報紙佬
之後一毫子都唔洗俾條八婆

咁大件事政府都冇做野？

虎軀一震、虎軀劇震d frd

似咩？下面肥好多

嬲到震

隨時比老婆沒收哂啲錢 得幾千零用

當差好食好住 仲唔肥到豬咁咩

SuckAndFuckEjection house

2002年01月09

下面張圖成16年前 係肥D, 仲要近鏡影
但對比番上下圖 個外型係match

阿Sir做愛唔駛你教

夠曬安全

高層震怒
佢算唔算高層

哎呀 天都黑齊喇

16年前係高級督察，今日到警司！
時間幾match

當問署長回應左未

中晒!!!!!

政府網電話簿通常每日朝早更新一次就算

起底成功, 繼續推上報

邊個係公器
條女定間屋

人妻 人夫

私家偵探應該收埋好多個單位既垃圾
紙巾應該有呢兩位的DNA體液

同期升警司唔係仲有個叫馮毅文既咩

日日震怒

屌睇圖以為gay

你地無做錯到！！

試下安全屋 安唔安全咋嘛 SEE , FAIL左啦

警方商業罪案調查科探員，昨日根據情報，在西灣河拘捕一名42歲的士司機，在他身上及寓所檢獲近100張偽鈔，並在寓所再拘捕一名40歲女子。相信這是一宗家庭式製造偽鈔案，未有集團式情況。

商業罪案調查科高級督察馮健文表示，被捕的男女是情侶關係。男子為的士司機，他涉嫌用高質素的彩色打印機，印製一批50元及100元的假鈔，開工時乘機把偽鈔找換給乘客。

警方又說，過去一個月接獲3宗市民報案，指在乘的士找贖時，發現有50元偽鈔。警方調查後發現，這些偽鈔是用多功能噴墨打印機製成，質素差劣沒有凹凸感，也有防偽線及水印，市民稍加留意就可以分辨真偽。

消息稱，涉事姓馮警司，40餘歲，已婚，約一年前晉升警司，調至保安部，事件曝光後，他已被勒令即時休假。馮曾駐守旺角警區情報組及商業罪案調查科，數年前擔任總督察時，曾獲頒長期服務獎章加叙第一勳扣，至去年擢升為警司，並調職至保安部。(Apple Daily)

姦夫現形！

個中女 又短髮 又樣衰 咁都食得落

誰是淫婦？

鄧sir~~~~

姦夫

最柒係被個私家偵探跟到
入學堂翻操

好多私家偵探都係退休黑警

留明協助撲滅罪行

老老豆豆

呢單野high 吾 high 到刑事野 ？

10皮野一個月屌呢D

成床都係精仲污糟過馬欖

爽啦

原來安全屋個意思係咁解
但都係避唔開私家偵探

個警司綠左個「有d地位」既人，人地識玩

呢鑊個 老公無意中破大案一箭雙雕

個女人個樣都好差下

震怒當然去出下火啦
所以咪搵人地老婆爽爽

屌！馮健文呀，match你個頭

留名

消息稱，懷疑偷情的人妻為建築署的測量師，其辦公室於安全屋附近。(Apple Daily)
求起底

「有d地位」，係咪都係政府人員定黑

推
警犬

阻人扑野大件事架

試下個偵探當場比佢周到﹐幾多個暗角

公職人員行為失當

對香港警隊極之失望

香港市民住都冇得住，你就拎公帑免費爆房

應該炒咗佢兼收返佢租

要求政府收回所有安全屋撥入下期居屋

如果安全屋冇清潔好，受保護人士會否因此被傳染性病

出事果個都係高層喎...

間安全屋無人用咪用黎扑野

可能間屋響最高果層

警察嚟ja
你估特務咩
無晒工具仲要上咗年紀根本只係一個廢中嚟

大家真係唔好搞保安部。保安部前身係政治部係直接under軍情六處。 依加保安部一定直接under中國統戰部。

個私家偵探

搞保安部真係會分分鐘比人捉去坐洗頭艇返大陸

而家去西九咪得
洗頭艇都慳番

其實最震怒不過係，極可能高高層以後少左個公帑私竇乍！！！！！

古語有云：

讀唔成書籮底鏟，
偽進MK變生番，
多多蝗孽作鷹犬，
賤賣良心乞兩餐！

香港警察呢就好黑暗既...

樓上理人起幾次都起錯，到#311先中
有個肥佬身型都仲話match

有fd 話條女係政府測量師黎
做紅磡office 仲話個office 有幾條女都幾好樣喎

記者話得間嘢係安全屋，應該私家偵探影到嘅唔止得咁少

留名等連登神探起埋個女底

該女伴的丈夫「有些地位」 點有地位法

紅磡恒豐工業大廈2⃣️樓

中共高層！

而家唔係challenge保安部工作、立場
而家係保安部有人公器私用，大大影響部門運作

岩呀, 搞完野都可以係朋友關係姐

我覺得個老公會俾藍絲屌佢多管閒事

安全屋因爲個警司尻痕爆左位置出黎，咁叫小家。
你係咪公司一無人就帶條女屌閪？

話到明條女個老公有點地位
所以先爆得出來

如果係普通平民就應該 由頭笠到落腳

咩叫人面獸心？ 我就係呢種喇

拜關二公

BTW咁高人工
但條女質素

呢啲post又係冇0.5幫推